原價放兩張25/2 380 楊丞琳 青春住了誰香港場！

買左發覺25/2唔得閒
唔想浪費
有意留tg

搭單

原價+500 放兩張靚位

380！急

380！！！！

我收一張可以？
tg：ah2132

要一張可以？

#6 , #7 兩位巴打 可以拍住拖睇了

放一張380

其實琴日同女朋友睇左，想自己睇多場

有 1 就有 0 循環不息